行完返屋企，唔好留低，唔好開支線。

再煩膠都要再講，今日要和理非一日，再俾全世界睇香港人高質既一面。我支持必要時候要武勇，但今日唔係武勇既時候。

係金鐘休息緊嘅手足不如返屋企休息
今日辛苦哂

返屋企食飯喇，阿媽等緊啊

返屋企啊!!!!!